VAN仔司機玩野：行車期間玩手機、無故停車、阻礙行車線

法庭見啦

前傳呢bentley 哥?
無端端唔會辣你
係咪似住自己渣bentley 恰鳩人

我收返我言論
呢架van 仔有前科
sor

知錯能改 希望你唔好比人追殺得咁金

i m ready

個貨van佬痴左線

順利邨啊

唔係咁都冇事啊 條撚樣

link都唔識貼
開學啦

真係計分區既話係四順啊on9

1:50 CUT 雙白

送架車俾我ok ？

嘩

好似有故仔聽喎

擺明酸人地靚車有女

個司機4月果時已經有危駕前科，fb有片

唔使停牌都有

YouTube NF719

點解呢D痴線佬仲未停牌?

揸賓利大把女上你車

少啲反應都唔得, 推動到條仆街停牌

Push

On9, 推到佢仆街

前面架私家車中伏

咁既人都無事

push

影晒車牌，拍片個人報警拉得

推到佢仆街

呢個司機真係痴線
見到佢要小心d

突然踩晒兩條線 冇原因急停

夠扣晒佢既分未

Anyway, 我真係唔明點解條友咁多片咁多前科都未停牌....

nf719 車主好似叫 Alvin Tsang

咁都影唔到樓主同條女個樣 van仔佬真係要再進修下

推

腳

精神病

Pish

點解依啲人仲可以有牌

佢呢d已經唔可以叫老危
係狂亂駕駛,坐得監

考果陣應該係正常人
之後先痴撚左線

係咪做GOGOVAN，可唔可以BLOCK左佢先

佢拍果條片完全只係證明到佢自己癲既
仲敢放上網

點解咁多片都拉佢唔到咁？又唔洗停牌又唔洗坐？馬路炸彈到咁

條女好正，好想舔

我靜係見到片入面van仔危險駕駛！

條友都唔係第一次俾人擺上youtube
完全唔需要考慮前傳係點

自己拍條片話原因
最慘係影唔到對方樣 剩係影到自己樣

真係好撚on9，前傳前傳
有咩野前傳可以合理化咁樣閘呀on9
有片唔睇喺度ff

係咪隊左草

果日我行經依度，見到個van仔佬停底勁串

咪臭係 前你老母個傳咩

唔打去交通部仲對得住自己嘅

條片無左有無人backup左

好撚嬲

把聲幾好聲

依條撚樣係咪痴線

成班on99又話人葡萄又話恰貨van
呢架車前科多多
個個都恰9佢呀？
擺明條撚樣有病

個樣似有精神病

痴線 希望佢對住第二個傻ga一野撞撚死佢

屌，嬲